[7.21 元朗] 白衣人吹雞短訊實錄

朋友阿姨同埋佢公公婆婆一齊喺屯門景峰既邨屋住左好多年，而條邨既極大部分居民都因為何君堯派既蛇齋餅糭而盲撐佢，甚至被洗腦以為「如果唔投何君堯，就會比人搞」。

而琴日佢地收到以下既訊息：

今日既白衣人唔止得元朗果邊既鄉黑！仲有新墟果邊！

今日既白衣人唔止得元朗果邊既鄉黑！仲有新墟果邊！

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

721

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌

愈揭愈多

push

Push

返唔到屋企既去休息站避下先

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

發夢聽到係四眼民既人搞事

天日(722)就去元朗反鄉黑！

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

15分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血！

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

起底 老闆

對付嗰班白衣人只能逐個捉

推
何君堯係幕後主腦

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

係！我推po要加返呢句！

今日既白衣人唔止得元朗果邊既鄉黑！仲有新墟果邊！

何君堯係幕後主腦！

今日既白衣人唔止得元朗果邊既鄉黑！仲有新墟果邊！

何君堯係幕後主腦！

要廣傳國際 特別係FB TWITTER

已經有荷蘭朋友問我咩事 我簡單答左幾句

我明大家都好嬲 但係唔好可衝昏頭腦住

在民間既文宣高手 香港需要你地

感激不盡！

有埋source會好啲！

有片，何妖同白衫握手講辛苦曬

BACKUP
BACKUP
BACKUP

1. 叫幫港出聲 (sing majority個個) 出個post

2. 痴係18區連儂牆度等其他市民都睇到！

黑社會橫行無忌！
元朗樓價恐大跌！
撐民生、保經濟！
請支持香港警察！
肅清香港黑勢力！

幫手sd出去

puah

唔好意思借個位來唔該晒

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

我星期五已post，個個當我流既。

宜家知返就得！多謝你！

香港已經唔安全

係，但我地唔可以放棄我地既家

打人班仆街死全家，我屌你老母，好𨶙嬲呀！瞓唔𨶙到

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

所以聽日不宜出街
罷工罷市罷課

唔好推上國際

屌你老母 何老妖死全家

集中處理個堂主、何妖同大波man

何妖老母
良田村青山基督教墳場 李趣寬
青山基督教墳場
新墟

南邊圍村！

岩岩live有師奶同立場姐姐講有人拎住開山刀

屠佢哋村 大人細路唔放過 留低孽種遲早開香港

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麻煩各位幫做文宣

搞清楚新墟同新墟村

up

係新墟村，但我諗係屯門周圍都有

今日既白衣人唔止得元朗果邊既鄉黑！仲有屯門果邊！

何君堯係幕後主腦！